大公司轉細公司

之前裸辭左，而家咁嘅時勢有啲難搵工，想做番大公司但又唔想調低個人工
假設舊公司係出名嘅公司
以前啲工作經驗都傾向係中至大公司
如果而家有間唔出名公司出offer，basic會高過以前大概兩成，但overall未必高好多，做唔做好呢

再簡下先

我都想，但搵工搵到少少絕望

有得揀你就唔會問
接受現實啦

搵左幾耐呀？申請左幾多份？

高兩成做住先喇
遲下再轉

抖左大概兩星期開始搵，搵左大半個月，大概四十份
我認我有啲心急，我知搵份好工要有啲耐性
不過保就業完左，經濟唔好，又驚放棄個offer有排先搵到工
但入左細公司又好難跳返去大公司